Emmaste walla talunikud, Andrus Tänawa, Andrus Kask, Jüri Kask ja Priidu Jõe, kes kohtule tuntud, palusiwad nendelt sisseantud järgmist wolikirja sellekohtu lepingu raamatusse üles wötta: Meie laewa "Weltona" peremehed usaldame ende laewa juhatust 1895a. meresöidu ajal kaasosaniku Priidu Tänawa hooleks. See wolikiri sai pärast lepingu raamatusse kirjutamist pooltele ette loetud, Andrus Kaselt, Jüri Kaselt ja Priidu Tänawa palwe peale, kes kirja ei oska, Juhan Hausperilt alla kirjutatud.
Ustawaks tunnistatud wolikirja wöttis wasta Priido Jõe
